笑撚死

好傳神

笑到仆街，個犯